2020 Freshgrad 揾到工未

做個統計
: 有offer
: 未有offer

19grad仲廢青緊

我諗你壓力應該好大，我20FG 搵左成個月都冇offer，覺得自己好廢

主要係冇方向
諗住考紀律部隊

In 咗 3 4 間冇offer
想問下大家通常寫幾時available?

咁你成個人廢我好多

即時，另外same with you bro，always gg at the second in